2300 志雲頻道 廣播署長李百全 失職？ TVB 原來唔係咁愛國？

#廣播署長李百全 #TVB #覺醒年代

【時時短評】
2300 志雲頻道
廣播署長李百全 失職？
TVB 原來唔係咁愛國？
（2021年3月22日）

志雲頻道 stephenchannel
151K subscribers

廣播署長李百全 失職？
TVB 原來唔係咁愛國？

#廣播署長李百全
#TVB
#覺醒年代
#中國共產黨建黨一百周年
#邱騰華